有冇人同我一樣。。。

拍過兩次拖
但係每次超級鍾意嘅人
主動去溝佢永遠都係食檸檬
我嗰兩次拍拖都係意外
好想試吓一次真真正正溝超級鍾意既人
而鍾意嘅人亦受溝

我真係好鍾意你！！！

我頭幾次都唔順利，都係羅經驗，
咁你有經驗之後，你已經唔再係之前既你，
所一切都不一樣！加油！

on9

我2次拍拖都係咁岩意外一齊
唔係話一直好鍾意 然後成功溝 再一齊果隻

得啦勁啦

係咁架啦，正常的

唔係曬命

係咁㗎啦